杜文睪個新台諗住一份糧拖幾耐出？

邊個追糧=藍屍臭雞搏上位，叫全行封殺
啲錢咁易慳冇理由唔慳？

畀黃色吸血鬼吸血係福份

垃圾post唔洗覆

拉

ㅋㅋㅋㅋ

啲年代革命積分畀你攞哂啦

yuu積分？

支持

典解？

佢地抄人logo嗰個叫咩積分

典知佢

mee

講真 杜狗似係藍
拖鳩自己人糧=渣哥陷害同路人
笑鳩龍門難食=收渣家軍錢做pr
條陷家產仲要幫藍店kfc宣傳

我有個uncle個仔睇完佢個po依家日日食kfc

條友似弱智

我幫襯緊黃店look at meeeeeee

上視野31谷紅塊面口疾疾扮低能仔醜化我地黃人

條撚樣仲比荷蘭叻疾到口啞啞
影衰晒

程美段事件睪哥扮型扮左幾日最後背叛自己班死忠出來認衰都算佢人生第二高峰（第一係男拔畢業）

2020年尾仲唔衝？

關你能事 babe.

同你好熟？

想打bape串錯

樓主死雞蟲，無雞叫就上嚟開分化post

佢同渣哥個格好似，一定係良心黃絲

杜文睪